其實香港真係冇地起樓嗎？

真係？

唔係，只係「高地價政策」下唔去發展

上google map就知道大把地